等SARS價買樓的人 應該絕望

冇錯 唔應該等
係要直接放棄

繼續租樓住， 幫佢供樓....

買嚟把閪咩，香港就攬炒

A Sir 話對香港有信心

一大班租租等緊點跌？

阿蛇話唔會跌

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

請繼續燈

大師

燈到世界末日

冇人知

汪總 同 食女Anthony Sir 未驚過